馬明好慘!!連kkday都玩佢

洗唔洗抽水抽得咁快

推下

樓主今日仲差6000步

喂屌你快d行埋個6000步佢啦

好 今晚行

各大品牌都抽得好快啵
source: tg grp

樓豬負收支wo

淨係將d洗費計入去咋 無擺收入